大家講還講 啲語氣可唔可以好少少 互屌對件事冇幫助

你估班前線連續兩日出去唔撚攰？
番屋企上連登仲要比人屌on9

你諗下班狗點解唔會同葵芳站射催淚彈隻狗割蓆，仲要死都保住佢？
因為佢地都知道一捉左佢出黎士氣一定大跌
所以點都要保住佢

個道理咁簡單班狗都明啦，點解好似冇咩人知咁
依家我地最緊要係團結，唔好自己內亂

有咩問題，有咩做得唔好咪討論下

反正唔做都做左，真係做錯咪搵方法解決，好似之前稅局道歉咁（雖然我都唔覺得有做錯），大家互屌完全冇意思，對件事都冇幫助

不分化，不割蓆，兄弟爬山，各有各做

仲有 唔好再講咩今次輸哂依啲

打擊士氣完全冇意思

失一球咪入兩球追番

最緊要一齊打

721 811

不分化

不割蓆